屌奶星 場波悶撚到

哦

就訓著

我都睇到唔想睇

兩隊都鳩猜
依加法國好少少

妳睇好邊隊

本身比利時
但法國今場打好啲
係輸豬腦

我一開始都係比利時

依加 收得皮

得世三

唉 繼續睇故算

又睇甜故

邊個話男人一定睇甜故

夜晚晚 肯定係喇

我搵緊有咩故睇 有無介紹

墨說/歐子爭/凍忌廉

去睇睇先

thanks 算啦妳都咪睇波啦

冇野做咪睇下

我心情突然好低落 屌

點解

突然嚟啲感情

食返支🚬

開始介了

一個月都嚟

本身已經眼訓，差啲頂唔順

勁

阿記仲好睇

妳介唔到咩

一日一包

出街先食定屋企都會

屋企人唔知
會落街食

到底食咗幾耐 仲可以一日一包

三年了

屋企人唔知 吓

呢三年住hall讀書大壓力先食
Yr2 sem 炒咗三四科搞到defer

嘩屌 唔怪得

冇計

我早排分手嗰陣都一日幾包

仲日日朝早9點幾先瞓 瞓唔夠幾個鐘又起身了

呢幾年都係四五點瞓，九/十二先起身

身體就嚟支持唔住

所以一完sem即刻做廢青

搵份工啦

冇人請

搵過咩啊

呢場都悶
睇nba啦你

前半場都ok
下半開始亂黎

好多了

鳩猜鳩斬